Il faut creer la base de donnee(la base de donne est le fichier reunion.sql)  
(le code source strapi est le dossier projectSalle)
lancer le server strapi avec la commande yarn develop 
dans le dossier de strapi
Pou lancer salle app 
il faut utiliser dans la commande  ionic start